見到班人狗衝富賤就想笑

Apsc機重撚過FF, 機身平少少 但鏡頭咪賺返你，FX支16-50 2.8= 24-75 4.2成7k 我不如正經FF 24–70 2.8.
支90 2.0 都賣到成67千！大佬 等效135 3.0咋！我死馬135 1.8 一樣價錢但靚好多囉！

見到啲人食屎食得津津有味就忍唔住𠹳一聲笑出黎。

未撚狗喎! 你老友之前推薦呢兩枝嫁喎!
btw 係16-55 f2.8 先啱!

因為我精神病